香港有冇平靚正實木傢私買？

想買張高架床下面有個空間做自己野，要耐用，應該通常咩價位度？
我自己就預2千幾度
但上網睇好似都3、4千，好似係正常價
聽講IKEA同實惠既料都麻麻
巴打有冇好推介

實木書枱床，十幾年前我都買8千

睇你咩木

2000蚊要張高架床，松木都唔得

無
認真

呢個價淘寶啦

木依家野，手工先唔講，平料就冇靚貨

十年前買張實木既電腦枱都2000,而家仲用緊

今時今日二千仲想買床加枱

訓上格呀大佬
比你搵到都唔夠膽訓啦

你香港買到既九成都係大陸做
除非幾萬蚊指明係外國貨囉
淘寶只不過平在你自己做埋sourcing唔洗比人賺

我搵開嗰間都係大陸自己有厰，用開質料有保證
自己上淘寶就自求多幅

實惠果隻紅蘋果我覺得 ok
同埋可以自己設計叫佢訂造

實木2-3千

巴打可以去 relax furniture睇下 , 平得黎質素好

床果part 用鐵床啦
穩陣好多
試過木床欄河跌左落下層

就係唔知價上黎問 姐係要預幾錢度？為求實正

實木你要平
一張櫈都千幾二千啦，仲講家俬，食米唔知米貴

去貨倉執卡板自己整

HKXXMALL

之前買實木碌架床先1500左右

2千3千 買反普通蔗渣板咪算。
I_ea 大把款⋯

其實依家啲複合板都可以好靚，不過宜家就唔太推介，佢啲工好粗

香港地咁鬼潮濕真係咪鬼用木傢私
蟲蟲大把地方住

淘寶買左張實木高架床
下面可以放電腦枱，上面瞓人果種
HKD2500連運費
好撚實淨

自己整都靚過佢

運費貴唔貴？
我之前最大件買過高櫈